{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10052722",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장승포 YAJA 장승포점"
    },
    "text": "お客様にご案内いたします。 巨済島に位置するラオンホテルは、様々なルームを保有しています。 テラス、ツインテラス、高仕様カップルPCルームなど様々な選択が可能です。 計27室の客室を提供し、様々な言語でご案内いたします。 ホテルはオーシャンビューの客室を保有しており、高仕様のカップルPCルームにはバトルグラウンド、ネットフリックス、Wi-Fi、ウォッシュレットの設置、ヘアアイロンが提供されます。 朝食コーナーと海の展望ルーフトップもご利用いただけます。 ホテルヤジャジャンスンポ店はオーシャンビュー、ツインベッド、ゲーミングカップルPCルームなど様々な客室を保有しており、マットレスや寝具類も最高級で管理しております。 ラーメン調理器、コーヒー、シリアル、トーストなどがある朝食コーナーと屋上ルーフトップでは幻想的な海のビューを楽しむことができます。 駐車は建物の塀のすぐ隣の空き地をご利用ください。 客室はすべて禁煙で、親切な社長と清潔な施設で満足のいく宿泊を提供しています。 この宿は新築建物で清潔を重視し、コスパが高いため多くのレビューがあります。 浴槽、屋外テラス、ツインベッド、高仕様のカップルPCルームをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラオンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラオンホテルは巨済島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラオンホテルは何種類の客室を提供していますか？",
            "answer": "ラオンホテルはテラス、ツインテラス、高仕様カップルPCルームなど様々な種類の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラオンホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ラオンホテルは計27室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラオンホテルの特徴的な設備は何ですか？",
            "answer": "ラオンホテルの高仕様カップルPCルームにはバトルグラウンド、ネットフリックス、Wi-Fi、ウォッシュレット、ヘアアイロンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ラオンホテルの朝食はどんな種類がありますか？",
            "answer": "ラオンホテルでは朝食コーナーと海の展望ルーフトップで食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャジャンスンポ店はどんな客室を提供していますか？",
            "answer": "ホテルヤジャジャンスンポ店はオーシャンビュー、ツインベッド、ゲーミングカップルPCルームなど様々な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤジャジャンスンポ店の朝食はどんなメニューがありますか？",
            "answer": "ホテルヤジャジャンスンポ店ではラーメン調理器、コーヒー、シリアル、トーストなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ラオンホテルとホテルヤジャジャンスンポ店の駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車は建物の塀のすぐ隣の空き地を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ラオンホテルとホテルヤジャジャンスンポ店は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ラオンホテルとホテルヤジャジャンスンポ店はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ラオンホテルとホテルヤジャジャンスンポ店は清潔ですか？",
            "answer": "はい、ラオンホテルとホテルヤジャジャンスンポ店は清潔な施設であり、満足のいく宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラオンホテルとホテルヤジャジャンスンポ店はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "ラオンホテルとホテルヤジャジャンスンポ店は新築建物で清潔を重視し、コスパが高いため多くのレビューを受けています。"
        },
        {
            "question": "ラオンホテルの客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "ラオンホテルの客室では浴槽、屋外テラス、ツインベッド、高仕様のカップルPCルームが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 608
    }
}